一人一個睇好嘅潛力新星 - 翼鋒篇

Sorry 大家 上個po講得唔夠清楚
其實上個po主要想睇下大家有咩心水嘅潛力ST
呢個po呢就睇下大家有咩心水wing

廿字頭都得 總之你會睇好佢未來會爆發到一線，足以係歐洲豪門度打絕對主力，甚至頂級到挑戰金球獎嘅程度
講下佢地踢法有咩特點 點解咁睇好

今次冇磚拋到 冇咩心水
留名學野

拜狗coco

Bvb-dembele

呢個季前睇熱身賽對獌都覺好正

Deulofeu

達斯萊算唔算

贊奴沙
depay
martial

carrasco

曼城sane
蜜蜂丹比利
利記奧祖
psg lucas

Jonathan leko

Lucas就算喇

Lucas Moura?
其實佢幾歲 聽個名聽左好多年咁

Dembele

好似係巴黎打得幾差？

Bale🤘🏻

潛力新星呀巴打

卓耀國

又黎呀巴打

都係意粉
意粉彈左三件b
踢拖連奴著紅衫既紅b
踢薩斯索羅著綠衫既綠b
踢費倫著紫衫既紫b

件綠b話利記想買
但應該祖記會收返黎用
條友幾勁 不過多傷 同埋好急躁 成日食牌
紫b 就今季幾勁 睇佢打拿玻里 一個carry成隊
希望干地帶佢黎車

lingard

你身形太單薄

我叫唔叫翼鋒

btw 轟個musxxxxx
bruma(之前借去土超嗰個)
摩納哥個lemar

點解冇人講coman

武神打

Kylian Mbappe (Monaco)

sessègnon

馬體會主力

莊仔梗係翼
武神打？

介紹下

算唔算拜嘅主力

隊隊都好多B
有冇名

出得好多咩
利申冇睇德甲

維拉利爾左翼 卡斯迪耶河

義和b
張伯倫

BVB pulisic mor
iwobi算唔算

皇馬機師

Sane
Forsberg
Iwobi

Forsberg好野黎

kingsley coman

HIRVING LOZANO

咩料，咁多個回覆連史達寧都無

jese

有d獨食
d傳中笑死人 跟2R學下野先

比洛迪Belotti(紅B)
貝拿迪斯治 Bernardeschi(紫B)
貝拉迪Berardi(綠B)

丁朗依啲球王級嘅點算新星

我

綠b都新左好耐啦，以前祖記同西瓜皮共同擁有佢果陣已經叫超新星

Ante Coric

會員賓科召喚

我真係屌你老母臭西，你條死獌狗食撚懵左？

多仔
Dembele

williams
包包個件

Bernardo Silva
Forsberg
Brandt
Pjaca

阿辛斯奧

找卡數 ayoze perez

Brandt今季就算鳩數啦

唔撚掂

Coman跟哥狗先有貨賣

Bale

仍然支持屌老虎 Deulofeu

Martial

多仔Dembele
曼城Sane同Gabriel Jesus
國米國王Icardi

suso

Mausonda
Leon Bailey

Musonda 先岩
手快打錯

仲有前巴塞果個
踢過維拉 現架米堡果個
Adama Traoré
記得佢一條友係咁爆阿記條防線

Pjaca

艾卡迪係翼

Harry Wilson

伊卡迪係翼都講得出

Emre Mor

史達寧改善到射波肯定即刻跳幾級

你唔好話禾仔

打正前好d

京士利高文
利來桑尼
馬斯亞

呢條友傻傻地
假身假動作超勁
但啲first touch finishing 差過學界
同埋佢球感好似好差 成日踢空氣/撻q

變速好勁

卡拉斯高呢

Brandon Ingram

多仔果隻

愛華頓

馬路達 安歷卡

Ryan Fraser 般尼茅夫

依個正

harry wilson

道拉格斯

武神打係貝迪斯真係

Suso

得我同你講

Iwobi

淨係多仔都三件
丹比利，Mor, 美國仔

Cerny

O.dembele
Bernardo silva

多仔真幸福

紅B係翼黎架咩

多仔丹比利唔傷有機會上一線

皇馬隻華斯基斯？

薩斯索羅/Berardi

有冇誤會呀icardi係翼

Musonda

無人講我

邊位

武神打
今季去左邊

武神打敗走貝迪斯都仲有人打J

呢個唔係轉左打中路咩

多仔都3件啦
Dembele
Mor
Puslisic

巴塞有個叫Messi應該冇乜人識，睇好佢將來有機會爭金球獎

Me

好撚好笑呀

d on9仔成日懶幽默

美國boy好正

鏝 - G. Jesus

原來都有人睇墨超
靴榮.怒辛奴

依件應該大把人識

Psg新買果件

佢唔叫翼鋒啦成個快版馬達咁

佢唔係cf嚟咩

好似國際個件Gabigol先係正前
呢個Gabriel好似係翼 可以客串打前

Alex Iwobi 亞歷斯義和碑

依個系吾系人類

Reiss Nelson

Munir

收皮啦青頭死肥仔人妖

無睇過波？

Fm mobile2017有買
好好用
利申 幻齒翼控

唔識 可唔可以介紹下

me

你邊位

fm同fifa都好勁

Jordon ibe

些路迪個個丹比里

係咪去左般茅？

個個定係正前？

祖爾甘寶

新c朗迪比

Demarai Gray

還錢啦屌你

丙朗

今季摩納哥多數442
佢打右中場/翼

打翼佢成日推去死位 死推啵

佢同福仔正前最好

伊巴係度，打住翼學下野先啦

愛字頭 18-19歲lookman 左右腳皆能

Fm 頭五左翼有冇佢份

李城？

唔識佢 有冇巴打可以介紹下

in 球皇depay we trust

睇下佢心唔心性啦

Depay

Bernardo Silva
Lemar

去左祖記個pjaca有無得出

Monaco真幸福

禾確特

Gregoritsch

禾仔仲叫新星講潛力
唔好傷咁多先再講啦

唔多

伊和比